咁鍾意聯署，不如香港全民簽08憲章？

大陸狂拉 08憲章簽署人，可以點搞香港人？

紙紮國乜都危及國家安全

唔駛老屈我大中華
家陣擺到明想玩死中共
唔知有無辦法玩到中國唔要香港?

呢個IDEA OK